為金鐘烈士報仇！！！！！！

血債！！！

血償！！！

好撚嬲呀！！！

點解係年青人死！！！

點解香港會變成咁！！！

我屌你呀，林鄭！！！

我屌你呀，中共！！！

一定要行出嚟

必須送777上紐倫堡戰爭法庭控以反人類罪!

屌佢老母港共！！！！！！！

呢個情況好似唔適用

我已經傷心到唔知講乜

血債血償

港版紐倫堡!

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

血債血償！！！！！！！！！！！
林鄭，屌你！！！！！！！！！！！

究竟點先可以制裁到呢個極權政府

其實我自己都諗過自焚明志
只係覺得未去到呢個時機
我專登唔講唔想有人閃到呢啲念頭
點知都有人做咗

個心好撚痛

無用嫁，香港依D極權國家
一日未死一日都可以戰鬥，點解要放棄？

單純覺得燃燒自己生命
歷史留名
不往一生

枉*

認真，有機會既，不如行開下，離開香港，去第二度生活下

可能陸續有嚟
不嬲覺得自己人生冇乜意義
反共就係我覺得人生最應該做嘅嘢

遊行可以，唔好亂升級俾機會政府反cup，收回2讀唔係取消，壞大事既人就係好似你咁。

大把國家同地方反共，唔駛驚

巴打竟然咁激動